打工好似拍拖

翻第一份part time intern 今日比人炒左 好似比人拋棄 係咪自己太廢 都唔知自己咁努力為乜

咁慘

既然你知似拍拖 就要知道下個會更好 加油

intern都會炒

Start up黎 話唔夾啲frd

以前我老細都有用呢個原因 叫我做醜人去炒一個佢睇唔順眼既intern 我覺得個intern問題不大 罪不至死 但老細唔gur無辦法

返工唔洗咁上心，太著緊就會被對方食住

學到野係自己。 每學一樣野都為未來多賺一個機會。 所以唔洗灰心。

no

打工有錢收，拍拖...

炒人好多原因既
可能係你阿頭黑人憎
可能係公司臨時要cut budget
未必一定係你問題

最緊要你努力過，但唔好諗工作係拍拖
情人可能係一生一世
工作，公司可以話冇左你唔得，但下一秒就炒你
Who knows?

依個比喻某程度嚟講幾貼切。

成日都覺得見工好似求偶示愛咁

重點係毒撚兩方面都唔成功

樓主ptgf/ptgf?
你拍拖收錢架